## Compte rendu de la réunion du 08 juillet 2019 ##

Présents : IT-Tek, Rennes, Nantes

Absents :

Le client veut surtout voir le cheminement du projet

Des problématiques de matériel pour Nantes ont été vues.